懷疑有警察係社交平台恐嚇！！

推

up

佢仆街lu ca最後係反政府嘅

唔幫你推到出名點得呀？

毅進仔思考係咁上下

好驚啊要送香港市民上死刑 可唔可以投訴啊?

死刑喎
我好擔心有人執行私刑

屌你老母 係就快

溫和派有野可以幫手！！！
今晚出唔到去既，可以幫手喺Twitter開post同retweet有關反送中既野推到上trending等外國關注
記住每tweet(post) 都要用 #NoExtraditionToChina #prayersforhk #savehk #antiELAB 哩幾個hashtag

得佢有屋企人, 人地無架, 睇清楚佢全家咩樣啦

警察殺人呀!救命呀

講到要上戰場咁
依家去示威的目的係反嗰條按例啊

推死佢
投訴
報警

推到佢仆街

推，好驚啊仆街

嘩好不安呀屌

屌你老母仲用美國隊長句
#icandothisallday
知唔知醜呀警犬

爛仔思維

佢當自己美國隊長中二病 on9仔
呢句I can do this all day 俾佢用真係侮辱
美國隊長代表緊人民去爭取自由 佢係政權的打手 佢會唔會太侮辱呢句嘢